旺角大塞車元凶，想老屈抗爭者

做工程大哂？
Citi對出十字路口
話機電署要求喎，
要封兩條線，
維修交通燈
有冇手足fc

講真，話之你塞成點，都唔會割

佢專登咁封兩線

之前整燈從來無封過路

屈示威者

推

工程車都想俾人裝修?

企行人路整燈封馬路托柒?

屌，見熄燈影響唔到人就封路

Dklmch